Справочник городов

Перед запуском справочника запустите сервер:
- git clone https://github.com/BelousovKO/CityDirectoryServer.git
- cd CityDirectoryServer
- npm install
- npm start

для запуска приложения необходимо выполнить следующие команды:
- git clone https://BelousovKO@bitbucket.org/KonstantinBelousov/citydirectoryfront_test20.git
- cd citydirectoryfront_test20
- npm install
- npm start

В справочнике необходимо зарегистрироваться.

В строке поиска, названия городов можно вводить как на русском, так и на английском языках.

После вывода информации о городе, можно оставить свой комментарий об этом городе.

Администратор может редактировать и удалять комментарии.

Администратор - логин: admin  пароль: 1234

В проекте реализована адаптивная вёрстка.

В базу внесены данные о следующих городах: Новосибирск, Омск, Томск, Кемерово, Новокузнецк, Красноярск, Иркутск, 
Барнаул, Екатеринбург, Уфа, Самара, Архангельск, Санкт-Петербург, Москва, Токио, Дели, Шанхай, Сан-Паулу, Мехико, Каир, 
Мумбаи, Дакка, Нью-Йорк, Буэнос-Айрес, Стамбул, Манила, Лагос, Рио-де-Жанейро, Лондон, Богота, Берлин, Мадрид, Киев, 
Рим, Париж, Будапешт, Вена, Прага, Хельсинки.